其實就算擁有主權，都唔會真正安全，因為......

台灣（主權+軍隊），經常被北京威脅滲透
烏克蘭（主權+軍隊+國際承認），被俄羅斯吞併土地
只要敵人尚在，一日都唔安全。長遠方法，是令佢地失去侵略外國的意圖或能力，好似德國日本咁。

世界上本身就冇安全，自由嘅代價係我地要打50年總體戰，死25-50萬人

繼續由美國帶頭，用經濟科技等方面，削弱中國實力，再逼中共作讓步，包括對港大幅度讓步，最終甚至輸入各種價值觀，令中國民主市場化，咁就真正安全喇。

就算香港獨立，都一定有藍絲/投共商人

其實敵人一定會用
其他地方都有獨裁/好戰份子
建立合理嘅民主同市場制度，令權力同利益鬥爭變得和平d

推多次

但冇主權就連反抗都冇

8964話左你知唔會讓步，何況今日

當年美國對中國制裁時間好短，到90年代初已經無停
唔打到佢殘佢當然唔讓步，現時邊個真正有能力打擊中國，大家心照。

sorry 打錯個字，是已經停

如果港獨係不現實
咁就直接滅共

成為美屬香港, 咁香港咪絕對安全囉!
美國領土， 而且有美國護照!
美國會大力投資香港添

而家中國同其他國家咁多生意，一個二個奶共，法國馬卡龍、新加坡二世祖就係好例子，一個美國未必夠力

同意
所以現時發展方向，要建立歐亞國家反共民意，施加壓力比當地國會
講經濟利益佢哋實奶共，惟有主打國安人權，抗拒中共滲透，等中共唔能夠好似你話咁聯合歐洲抗美

想嫁美國佬，人地未必想娶
除非發生好特殊情況，例如中國發生嚴重內亂，美國需要直接干預
但先嫁得出果個應該是台灣，因為軍事上對美國重要得多

香港經濟對美國都好有用!
定抑話有紐約已經唔需要香港

香港嘅經濟對美國有用， 點會冇用?

唔係循序漸進，而係最大公約數
獨派默契下既節衷
如果冇五大訴求呢個公約數
根本撐唔到而家

Yes 中共要倒台
btw 支持五大訴求
我地唔需要爭執邊個可行性高,
而是兩者都要中共死

到內戰果陣香港經濟收得皮啦

香港經濟價值當然高（過台灣）
但台灣如果失守，或者比韓國魚上臺，咁美國呢兩年賣比台灣d戰機就歸中，連美國在成個亞洲軍事影響力都大受威脅。
相反，美國要在港得到利益，又唔需要直接軍事幫助。

咁用民意呢個方法， 香港可唔可以變成美國領土?香港人同美國人都支持嘅話!

如香港喺美國領土， 一定係共和黨嘅票倉， 況且依家美國係共和黨主宰!

況且，中美貿易戰，如果中國打輸， 美國有冇得攞香港作為補償?
令中國唔使還錢， 因為中國打輸曬要佢還錢， 玩唔到錢咪要賣香港做抵押

仲有德國

終極FF ，如果中國真打內戰，由民粹鷹派對務實鴨派，咁美國都有可能軍事支援香港
但當年美國幫過日本台灣，都唔會正式接管
其實只要香港有選舉，由親美人士在各界別發揮影響力，都可以話達到美國目的，好似當年日本通過安保條約咁

有核彈就可以保平安

但無主權 寸步難行 想自保都難

佢想點就點 有＄都無得用

咪等入集中營等洗血 繼續做奴隸比中共吸血lor

一句內政 無外國可以直接軍事介入